點解美極多數皮膚咁白滑

食得多紅肉?

召喚小李條女

搵我?

傾計無圖

太多肉繃緊皮膚

如果又美極皮膚又差，連登仔會捧佢上位